5毛3毛大量出現

有人刻意分化大家對呢幾日泛民既印象
從而分散大家既注意力
記住 目標只有一個
就係撤回修訂案
唔好比5毛3毛分化到大家